問問天 非哭非笑是你嗎 忽光忽暗是你嗎

不醒不醉是你嗎

寄居的客人
轉身一笑是你嗎
閃身一過是你嗎
那一日 那一幕
留不低 放不下
快走吧 快走吧

叫G沉船

好聽